用netguard可以block 某app既連網功能

唔需要用假apk
直接block internet connection

唔需要裝

本身唔會裝那個 app
呢個 app 用唔著